最近嘅港鐵不合作運動 係殺敵100自損30000

最近嘅不合作運動其實真係好吸民怨

因為唔止阻人返工咁簡單
返工遲到 或者可以接受
但有好多人搭地鐵係為左準時
準時應約
準時覆診、做手術
見工見客要準時
開大會要準時
趕返屋企湊仔要準時
煲緊湯要關火要準時

而且無論政治取態 係黃 係藍 定係中立撚
都避唔開不合作運動呢個地圖炮
燒到藍絲我好開心
但地圖炮打埋自己人
我真心覺得好on9同埋可以避免

呢兩日嘅不合作運動
除左消耗緊切身受影響嘅人嘅民意
更有機會影響埋佢地身邊人
因為民意係有輻射性 係會口耳相傳
而每人消耗民意嘅程度
好視乎當事人嘅政治取態
不幸受影響嘅黃絲或者會理解接受
但中立撚、淺藍、深藍就好大機會反感

吸到一大堆人嘅反感
最後換取到咩成果？
港鐵可能只係損失幾百萬行政成本
對港鐵同政府根本係不痛不癢
因為最後行政成本只會轉嫁俾市民

如果下次再要搞港鐵不合作運動
懇請搞手預足時間做文宣
要全世界都知有不合作運動
俾足夠時間市民選擇其他交通公具
減少燒埋自己友同吸怨嘅機會

另外順帶一提
連登唔係世界 唔係所有民意所在
終日停留係連登同溫層
只會係圍爐取暖但不自知

不如你收撚皮啦柒頭 留喺屋企做鍵盤軍屍無獎㗎

727我會出黎 放心